全港PR學下野啦，100萬幫左二個人令全香港人討論到九月.....

根本二條友有心夾埋做戲二個都有心想出名

林作扮弱者，target audience 係普羅百姓
鍾就扮強者權貴，target audience係睇佢囂屎串77個啲人，越串越好

老實講一百萬登幾次報紙，貼下小巴巴士廣告都無咗啦
仲要場拳又係乘機宣傳佢間公司，抵到爛

100百m有得同麻友敦倫1m次

佢2個隻揪有門票根本係一門生意

怕各位悶，送j圖幾張以表誠意

外國打拳都是咁make noise

希望細雞樂可以盡快面對自己內心既真正想法, 雖然你不時侮辱麻友, 講好多連神都好難願諒你既言行, 但係純潔既麻友係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒, 我知道其實你心底裡, 係喜歡麻友的, 只不過你用錯左表達方式 好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人, 希望你可以快D長大

樓主高汁

型

你估個個做到咩 首先要高知名度 先有noise 你估一百萬做到好多野咩如果 一百萬打柒你都無人理啦

咪係所以二條能樣醒到爆
我唔信林作一球都無啊分明玩野二條友
我估最後二個打完大和解添

我又覺得唔會 唔好理做唔做戲 我哋食花生 睇佢兩邊狗咬狗 爽

笑下未算有啲同直情吹到權貴同中產之戰，笑